點解5月期油係4月結算咁on9?

有冇人知點解?

係唔係要5月內交付實物?

又如果真係買咗期油，過咗結算日，係送幾桶油嚟香港?定叫人去中東搬幾桶油?

定搬幾千桶?

我真係好撚懷疑你班細蚊仔大學畢業味？係咪借老母幾千蚊來炒炸

因為到5月會過期，要係食用日期前賣晒

我唔係，我係老嘢。股票同指數期貨係當月結，唔明點解5月期油係4月結，睇到我一舊舊。

咁桶油應該擺咗好耐，生產日期可能係2010

駁唔到

唔該我想要桶2003年嘅伊朗油 thx

我張放唔切張5月期油而家油公司話用fedex寄一桶油黎我屋企

一張1000桶,今次你仲唔仆街

想要一桶 ching賣唔賣

好似紅酒咁 越耐越值錢

老實，我玩股票期權恆指期權已經覺得自己走出個大海好大浪。諗唔到咁多人討論期油，自問真係冇咁嘅知識，驚到時要租船去搬。

睇清楚啦，係1千桶，唔係1桶呀⋯⋯

啲油係地下擺咗幾千萬年，出到嚟會過期?

未加工吖嘛，加咗工咪會有限期。

比桶 82年黎，THX